+++
title = "Rule 3.1.1"
date = 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight = 10
+++

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[3.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-3-1)

### Test

[3.1.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-3-1-1)

### Description

> Pour chaque mot ou ensemble de mots dont la mise en couleur est [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), l’[information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#information-donnee-par-la-couleur) ne doit pas être donnée uniquement par la couleur. Cette règle est-elle respectée ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 3.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule030101/)
- [Unit test file for rule 3.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule030101Test.java)
- [Class file for rule 3.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule030101.java)


